2020年 旅發局公開港島武器庫

棟棟樓天台都裝晒雷射槍

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

放緊彩色TG